# Introductions vers de nouveaux langages/modules

Par Adrien Willm : découvrir [javascript](http://numerique.ostralo.net/javascriptapprentissage/)  et de petits [exemples](http://numerique.ostralo.net/javascriptexemples/) 

[Casse Brique 2D en Javascript](https://developer.mozilla.org/fr/docs/Games/Tutorials/2D_Breakout_game_pure_JavaScript)

[Site Grafikart](https://grafikart.fr/) tutoriels vidéos gratuits sur SQL, Javascript, PHP...